沙田站有廢老集簽名話支持黑狗

佢地究竟有冇嘗試去理解件事